﻿\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{S44 Papritschka\index{Papritschka}\index{Im scheenen Lande}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item \chord{C}Im scheenen lande Bemen, nix w\chord{G}eit von Politschka\\
                  da konnte man sich sehen ein goldnes Kaplitsc\chord{C}hka.\\
                  (Hey) di\chord{C}a da dia, dia dia Pap\chord{G}ritschka, dia, da, dia da, dia dia d\chord{C}a

            \item Da k\poc{C}am sich Reiber Janitschek, s\poc{G}echs andre und auch er ,\\
                  die hatten großes Sabula Pistolen und Ge\poc{C}wehr.

            \item Die w\poc{C}ollten drinnen stelan, das h\poc{G}eilig Sakrament,\\
                  und auch das kleine Lampitschka in dem sichs Lichtlein br\poc{C}ennt.

            \item Der K\poc{C}ister hat geehret das Rei\poc{G}ber drinnen sein,\\
                  und steckte Schatull seiniges zur Kirchentir h\poc{C}inein.

            \item Doch a\poc{C}ls der Reiber Janitschek den K\poc{G}ister hat erblickt,\\
                  hat er mit Sabul seiniges den Kopf ihm abge\poc{C}zwickt.

            \item Lam\poc{C}pitschka fiel zu Boden und F\poc{G}eier sprang heraus\\
                  lief sich bei Dach hinunter lief sich bei Dürr h\poc{C}inaus.

            \item Des N\poc{C}achts um halber Zwellfe zur S\poc{G}tadt in Politschka\\
                  da rief sich dickes Wächter es brennt sich Kapli\poc{C}tschka.

            \item Der R\poc{C}eiber kam in Himmel der K\poc{G}ister in die Hell,\\
                  so lohnt sich Gott das Beese das Gute straft er sc\poc{C}hnell.






                  \ath{Worte \& Weise: traditionell}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
